打機打到手痛

都叫你打少啲飛機

用腳打會唔會好啲

Help me

轉左了

用嘴含會唔會好 d ?

好腰力

念力

乜料

ff9

我唔玩ff🤔

靚仔？

肥7